唔好再吹奏啲火魔法同土魔法係内鬼做!

今日見到好多人喺網上不斷咁樣講
話之前嘅火魔法同土魔法 都係內鬼做嘅
老實講 好多都曲直難分
但真係唔好再繼續吹奏呢樣嘢
咁樣同之前話啲前線係鬼嘅人有咩分別

就我個人嚟講 我反而唔介意佢哋喺度做內鬼
佢哋幫我哋解鎖火魔法不知幾好添
問題只係佢哋現身嗰陣會拉鳩我哋
所以要諗辦法點樣處理呢件事

喺facebook上見到呢篇文 互勉之

2019年8月11日

Agree

法律上話之前嘅事係黑狗做，亦唔會幫到之前嘅被捕義士

自推一次咁多